元大金控旗下元大寶來投信奪得亞洲投資人雜誌（Asian Investor）頒發「台灣區最佳資產管理公司」大獎，創下台灣投信6度獲獎紀錄。 元大寶來投信總經理劉宗聖表示，元大寶來投信具國際化視野，不論以台灣投資海外或以海外投資台灣的角度，均提供海內外投資者實用的投資元件，未來將更精準掌握市場脈動，進而提供符合市場需求的多元化產品與多角化的投資策略。 劉宗聖表示，能獲得國際權威媒體肯定，象徵公司在產品發行、市場行銷、教育推廣及國際化的發展備受評審青睞。 另外，也代表主辦單位認同元大寶來投信在產品創新的領域，有能力改變台灣目前基金業的發展現況及生態，因為目前台灣的境外基金規模大於境內基金，債券基金規模高於股票基金，傳統式的產品仍是業者經營和管理的主流。1。